admin請解釋唔點解波台清泉一世有個人簽名檔？

我又要

高汁會員先有

吾識閃既閃字刀想要😂

幫鴨免含十次先有

甘典解梨矛？

我ok

admin偏心，波台狗竟然有特權

本清泉屌你牙

新會然矛架

仲有，係波台清泉一世😘

😘

教我整

on9 樓豬，打你個 login 密碼出黎就自動變簽名架喇，admin 要保護你地d 傻鳩丫嘛

以下示範

[/quote]

[/quote]
你用人地個簽名做乜鳩

人人都係呢個簽名架，波衫黎架

決定換個新簽名

閣下係咪弱智

比左錢做高級會然👍

簽名都好偷😑

😂😂😂

樓豬係咪要破產管理署署長張相做簽名檔